想搵一套h漫

五六年前睇過，劇情大約係：個老婆誤會自己老公對佢哋個女有色心，所以每逢見到老公同個女有所親密，就會主動色誘老公，等佢唔會搞個女，收尾發現自己搞錯左。救各位巴打幫手

搭單問,想搵一套係個男主好似係便利店打工
唔記得佢點樣識左女主,之後女主住左係佢屋企
個男主係毒男黎,個女主就有小小似MK妹
之後係講個MK妹鍾意左毒撚男主
但係有一日好似MK妹個前男友黎刮佢
所以MK妹話唔可以再住係男主度就走左
同埋我記得呢個漫畫係全彩既